西九龍公路做乜撚野？

西隧一出狗車慢行
成條路都係狗車

黑暴又堵路

有冇前邊嘅巴絲知咩事？

黑警暴徒

冇人知？

啲狗set road block

屌 係road block

啱啱都過咗
屌佢老母

我都想知

查咗好撚多架車，唔知咩事

屌佢老母 塞乜撚野啊

卡左成半粒鐘

夜媽媽搞咩 set road block
卡左半個鐘仲未過到

塞咗成大半個鐘啦

荔枝角出事？

屌死狗

冇啦啦做咩鳩？

最新報道
塞車塞到去果欄出口

冇啦啦咁撚得閒set RB

搭巴士塞撚左1個鐘，死黑狗set 勁大 Road Block

幾點呀屌你老母！唔夠錢洗出嚟呃OT

咩位置
入西隧有冇塞

same

坐車坐到屎忽痛

屌佢老母